《復仇者聯盟4 : 終局之戰》預告討論區

見無人開新

隊長苦戰個幕仲係用緊舊式索帶既盾 唔通真係返到以前ca1個陣

時空穿越

之前kevin feige 否認時間穿越真係好難捉摸

真係痴線 半日有二千幾萬views

漏左(2)

第一次開呢啲post 下次會留意返

其實我個人認為Marvel係MCU故事上唔會玩得過太過複雜
始終time travel甚至平衡世界好難寫得易明+好睇
由其宜家成班人都褔爾摩斯上身根本唔係入場睇戲而係全心入去捉犯駁

TRAILER最鍾意FAKE人，所以今次係FAKE你以為係穿越時空

打柒滅霸，完

始終三個鐘有太多野要交代 要完得好之餘仲有開展之後young avg 所以我諗套戲都唔會太複雜

當初可能真係無諗住打開mcu世界 所以無太著重細節位 但宜家世界觀愈黎愈大 有矛盾位既其實都無可避免

唔會連劇照都fake人掛

唔係話滅霸經過咗avg3 之後已經係半退休狀態咩

會唔會有新boss

Thanos連影都唔見

avg3至少主要目標係打9佢

推！

突然彈個新boss 會唔會好odd

琴晚一睇完段預告，今朝一起身就想睇cm，馬上上網買左飛

同意 「Marvel係MCU故事上唔會玩得過太過複雜」，所以外國啲毒撚成日聯想到好遠我都係笑而不語，要明白主要觀眾群都係啲唔用腦嘻嘻哈哈欣賞官能刺激嘅人，所以對啲彩蛋呀伏筆呀唔洗太過投入，睇得開心就好

應該睇完cm接住睇avg4

無記錯果幕都係舊片？回憶咁

變咗灰嗰啲都係無新鏡，堅持懶係真係冇佢哋咁

點都好 Thanos 一定要死

太樣衰

同埋雷神本身就係神 根本應該最勁

ca1好似無苦戰咁勁？唔太記得以前係咪真係有呢幕

最尾雷神用返戰錘喎，仲唔係時空逆轉

個預告應該特登整到佢0出現
俾番d神秘感大家

冇...個幕係新 拎舊盾好可能只係TONY同佢好番比番佢

而家女權至上，早幾年的話jane foster會得到thor老母加持，吸收埋Aether之後自己打爆Malekith

重睇啦把槌邊有咁高可以"long"手呀

但ca3 個盾既設計都轉咗做磁力 唔明點解變返做索帶姐

依個一定，還盾依啲激情戲點可以唔拍

舊鎚有冇咁高咁長可以俾佢棟喺度再晾住？

硬係覺得美隊和IM今次會死

睇個trailer剪到到pepper執起im頭喊同隊長抬棺，覺得gg個位反而係tony

主線應該唔係打thanos啦，佢都清咗一半人再同佢打都無意思
重點係點救返消失咗嘅人

tony 會唔會係玩batman式假死，真真正正去電子化咁同pepper歸隱 （但咁又唔接spiderman2）

之前有個fan theory話打贏thanos後每人分粒石，CA用時間石返去搵peggy..

唔係好make sense但如果真係的話都幾感動，agent 13就當係發夢啦

IM為咗拎soul stone
親手推pepper去死

做到咁誇。其實仲練槍同射箭有咩意義？

咁撚樣會改變歷史 到時會仲撚大獲

通常幾時開始賣飛

一個月左右

Civil War同Infinity War都係一個月前預售IMAX

心態上唔好放鬆姐，Black Widow之前夠膽扮喊呃loki, 佢夠唔夠膽行去thanos面前都成問題

far from home 有pepper 喎

24/3晚 f5

朝早先開賣

Pepper推tony落街呢

原post都未爆你開乜撚嘢新

因為......

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉分開的心意
夢似是失去了收結一首詩

搵d野做發洩情緒得唔得呀

其實班英雄唔洗返工咩？
好似唔洗做都有得食咁

Pepper加跟班頂替IM照顧Peter parker，因為IM已經不存在了😰😞

識time travel 就直接返去殺左thanos 老母啦

高質

神你老母
講撚左好多次神只不過係地球人比佢個定義黎
係宇宙間佢只不過係其中一個種族黎

你帶部iPhone返石器時代你都係神

會唔會有份講whatever it costs嘅都會死
ca, hawkeye, bw, im

我願意用War Machine換返佢幾個返黎

whatever it takes先啱

Ching 驗眼啦

抬棺材果段係civil war cut 出黎，唔係新野

有Iron man條大水喉射住

未來戰士

你有冇睇清楚架。擺明係戰斧

狗估...其實第四集唔太關 而家呢個thanos 事...本身佢任務已經完成，佢跟本已經係歸隱咗...

而家第四集係要番翻去未發生所有野之前，搵第二個佢來算帳，打到場戲一半成功咗，但原來成功背後可能死咁一堆角，或者原來thanos佢咁做真係想幫地球🌍，結果發生更大既問題，為咗唔想另一個世界都同樣滅亡，舊果堆復仇者留番響舊果個地球，將新果堆全部轉移過去再新既宇宙...但新果堆完全無曬之前既記憶，重新來過（姐係來緊蛛蛛俠第二集完全係當無咗iron man 出現過一樣）

或者可能復仇五就又同舊果堆來個合組再打過...

全部狗估咪當認真

死咁多人
超市7仔拎
慢慢都夠食啦

其實冇化灰個班地球人根本就想move on
資源相對多左一倍

btw，其實Avengers相當於擁有一支私人軍隊

Avg2片尾見到新Avgeners Facility有一批類似學員嘅人受訓，應該係類似以前SHIELD agents嘅戰鬥人員角色（雖然之後都無再出過場），仲要配備昆式戰鬥機呢類勁過美軍嘅武器

以前SHIELD都叫under政府運作，但Avengers係駐紮喺美國嘅一支獨立武裝

內戰個陣咪簽左條約囉
Avg基本上係政府管理
隊長個班就唔可以叫avg

有d死晒親人
心情好難平伏

救一次地球應該出幾多糧？

參考hawkeye 隊長
前者得間鄉下屋
後者連brooklyn都負擔唔到

唔識就唔好衝啦 同埋係咪要tvb式結局先啱你睇呀

香港應該夠買間嘉湖400尺 附近又有gym 夠哂做

其實你地係咪除左對眼有事個腦都有事？個撚個都話係鎚 仲有個cap埋圖 可唔可以諗諗雷神點樣棟企把野企直個人仲可以搭隻手上去 定你到今日都係以為個鎚個柄有咁長？

我知
而我所講係成個剪接手法令我有呢個猜想

救撚命 你第一次睇mcu既戲？
一段係im3 一段係ca3
屌復仇者第四集啦

今集有無機會再破票房記錄？

個問題可能有d on9
不過我始終都唔多理解A1果陣thanos點解要借mind stone比Loki用
你目的係揾哂6粒石 但係你又借比人 之後條友又真係還唔番比你

原來係咁

救撚命，宜家D人除左照背書去考試外係咪已經唔識再用腦去諗野
要講野樓上講左，想撩交打就死撚開驗腦先

因為佢知浴基應該唔會唔敢還

你啱你啱

石器時代無得百發百中喎

係唔還我都有能力拎返

1月大陸有個40000字的劇透洩露中晒條預告片內容
（好似係大陸負責審批電影d人）
照佢個洩露結局會

SHIELD未解體嘅時候，鷹眼係７級特工，隊長係６級特工

1月條片都未整好

佢5月大陸上，大陸d審批好鬼耐
1月尾送去審批三個月後上都正常

有無link?

啲大陸友自己做呢行就四圍揚人地套戲啲內容出來

果時佢應該未有搵齊石呢個plan，佢淨係周圍飛跟住殺一半人就走。

你睇返avenger 3，thanos之前有段時間係不停去唔同星球之後用武力殺一半人

本身都冇人信當9up
但預告片出晒佢講果d

早一兩個禮拜套戲先finalized
同埋你點個審判要審3個月
莫非你係

大陸不嬲審批慢
同埋1年只可以上十套外國電影
而且不能在5月首周同7月某個期間
（有個乜鬼野國產保護周/月，某d大時大節只准用來比大陸d戲上，怕比外國戲打殘）
12月套龍珠仲等緊批文
同埋不嬲慢，有比錢咪快d囉

諗多左 間屋係之前幫shield做野果陣o既cover 老婆都係
分分鐘唔係佢自己

但篇文講中哂，駁唔到

射箭嗰個位係佢嘅轉捩點 我估

有無可能係tony要pepper推自己去死 拎soul stone

真係連aou個景 本身反派根本就係石
化灰個堆應該無咩機會出

睇左成個lunch time 好似有d料到

入黎留個名推post但唔會睇trailer
硬係覺得有時呢d trailer會洩漏左d笑位或者驚喜
好似spiderman咁
ts係車度開門但變左好似攬sm咁
現場睇應該會好笑
可惜太八卦睇撚左trailer知道左

中9成應該 如果真係咁既話依套個深度同鋪排玩到好大

導演上星期先出post 話剪好套戲

一早試影左 再最後剪所以出黎9成點都有

有冇關鍵字search 想睇下

本身以為鳩噏睇下
點知睇咗6分1左右 中哂trailer咁制唔敢睇落去

上面有link

睇到CM credit screen 即刻熄

睇曬 心到寒埋
個尾玩太大

睇到同你差唔多連寡婦練槍都中屌你老母

屌 我都睇到cm個個位同個彩蛋一撚樣 好撚顛

未後制完姐 佢拍就一早拍好哂 知道劇本點去唔出奇既如果佢真係內部收到風既話

上而條link好似幾堅下 大陸又贏

話説個cancer fans應該睇左

屌你老母我都係 仆街堅堅地
佢仲有個cm劇透post 屌你中哂咁滯

冇喎巴打.. 可唔可以再share多一次

同大陸佬講誠信真係

但係點解link入面有提shuri

無死 應該係
隻奧哥耶無講反而

會唔會以後唔賣上大陸

高峰已過

上面個劇透真係好真
但我唔想個結局咁灰喎

我錯
cm嗰part中晒

屌個劇透正到瀨屎
點解我要手痕睇咗啲

cm高lv 打手變左

但係trailer失蹤名單有佢

仆街大陸咁搞拉低票房

同埋唔係話 Marvel 防劇透做得好足咩，竟然處理唔到大陸一個 post

無理保密協議

唔該哂 我依家岩岩睇左1/20

唔會既..始終睇文字同睇戲兩樣野 就算知道大約係點都一定會睇

可能無諗過試影都比人放上去

我用咗大半個鐘睇晒

防美國防到 支那D人乜都夠膽死 點防

入場睇啦

我睇晒劇透
但一定入戲院會4刷

有人要發威 但我唔想想係佢

咁多我唔想睇又殘體字..但睇到最尾寫左結果大約係點我覺得如果講既係真..呢END GAME呢套野真係史上最神了...11年時間鋪個咁既結局再加唔係HAPPY ENDING真係屈到喊 由CM~AVG4所以故事諗出黎既簡直非人類所為

梗係唔會啦
大陸佔worldwide box office至少1/10

反而嘔心嘅地方係呢條撚屌係政府官員
然後走來劇透
正仆街

同呢啲大陸人講道德真係晒鳩戲
成撚日就喺戲院影相拍片
最恐怖咁樣先係norm

劇透屌你 (利申自己都睇左)

鋪排勁到 不過有心理預備新人出得少少

個個都形容到咁撚正 搞到好想繼續睇落去

個劇透仔細到有d離譜我覺得條友睇嘅係劇本同背景設定集多過係套戲

奇異博士個friend王仔來

唔敢睇

而家追post好撚驚你地講講下劇透
屌 套戲仲有成個月先上

係咪可以估定個劇透最尾問嘅問題

唔好係到講啦

Douban唔會顯示最新修改日期
條友不斷加野update都得

下面留言個到有人講左唔知堅唔堅

睇咗少少 唔敢再睇 等上映

個劇透內容仲 dark 過 DC，我不能接受

.....你地係咁討論條Link, 以後唔入得黎了

咪撚講啦 次次有啲戲透都成村人喺度好撚隱晦講 講講下就開始有人劇透
自己開多個post自己講啦

屌睇左1/4 個劇透勁辛苦先忍手熄左

嚴重劇透！！！！

Thanos 最尾會輸

咪係 預告討論呀 唔係劇透討論呀

屌你老母預告討論區幾頁都係講緊個劇透
戲都未上

AVG3 預告都係 假既片段
你地覺得邊個位係FAKE我地
我覺得 著住新SUIT果時IM一齊行果個位

此post已完 變撚左劇透區

快Ｄ出link
我好鍾意睇劇透

初代得果6個，死4個有幾難估
我自己就猜美隊，鐵甲人，給綠箭人同公廁

美隊：眾所鳩知，CE話左拍完呢套會退出幕前，度好哂路比佢光榮引退
鐵甲人：傳緊黑貓妹會做鐵甲心頂鐵甲人係隊中提供科技智慧既角色，加上RDJ都應該拍到悶哂，唔通keep住做豬豬俠契爺咩，一齊同美隊打柒泰坦大隻佬光榮犧牲啦
給綠箭人：呢次可能因為闔家富貴所以失常變左羅撚，變得冇哂理智亂咁隨便殺人，對手已經變得唔再乾淨，當回復以前既冷靜機智已經變得太遲，為左瀆罪，好大機會犧牲
加上佢拍左咁多套都未曾有亮眼機會又冇個人作品，呢集會係機會
公廁：同給綠箭人同理，以前對手已經唔乾淨，以平凡人既身體仲挨到過終極大佬果關根本講唔過去，加上媽寶向緊宇宙世界發展，佢呢種街頭級英雄冇咩作為，早死早著吧，唔好再周圍勾佬

至於點解電神同6號黑點解有得留低，分析係咁

電神：由最新吹拿都睇得出媽寶想推佢同師奶隊長做CP，咁岩電神第3集又推返佢上正位，而將會愈來愈多宇宙級敵人會出現，電神相信可以玩多一排
6號黑：應該係一段長時間冇個人作品，加上本身係不死身同大把宇宙級敵人將會出現等佢對付，變成6號黑教授絕對不是巧合
應該會同電神一齊拍住上做新AVG既骨幹

屌你老母要講自己開個區講
加密又唔撚識用

一定會入場睇嘅
你放心
已經約左朋友第一日就SL一齊去睇

屌你啲大陸仔真係好仆街重有成個月點忍，你地重要係到講

Show Blocked User - 南美地孫瓏蝦

有咩人死估都估到啦下話
上面只係自己分析

同意 好有機心鋪到咁

點解可以覺得要救番D人同無限石無關
當唔洗佢復活到D人
都只係會比THANOS清第二次
更何況連海報都大大個THANOS BLACKGROUND

Douban唔會顯示最新更日期架
條友睇完所有片再改都得

希望係假

其實d 人有話死左咩？
消失左ge 話就可以有機會出現返， 唔使搞到咁複雜

佢2月有個回覆提到
即係至少2月前佢已經出左呢個post

唔小心入咗嚟仲按埋條link睇....

上面殘體劇透如果係真應該無人再話mcu無深度
就算係佢ff出黎
我都覺得佢咁樣埋尾好勁

條友係知乎有放同一篇文
最後更改時間係昨日

仲要唔小心睇哂4萬字？

我記得 上年 marvel 為左唔想比大陸人偷拍同劇透
將大6個上映時間推到好後，唔想咁早比條片佢
今次一樣都係5月先上
唔信會咁早比片佢

但如果係假條友寫得幾好

我都希望佢係假，但好多嘢同現時有嘅資訊好吻合，eg之前pepper selfie，仲有lego玩具所形容嘅情景

根本就係抄呢篇嘢

好希望係假 睇完套戲再返黎睇呢個劇透既故

Marvel: 因被支那劇透，全片重拍

9成真不過有jame foster我唔信

都係少啲入嚟，費事劇透

呢篇都係成個月前

90正評
0負評

擺到明係真，100% match

我覺得深／dark得滯，可能有啲嘢係作者過份解讀，但基本劇情可信性幾高

我都覺...信佢係有睇過黑材料，但大陸假野先係真既...所以信一半就好。

講到james foster會出返黎 有d位應該唔完整

尋晚睇到有個大陸人寫嘅劇透，佢之前已經寫中過經期隊長嘅劇情，有冇人想睇

我覺得篇野係真

認真覺得War machine套甲同雷神遇Marvel隊長係亮點！

搏屌言論：點解今次預告唔見有蝙蝠俠同超人？

亮點

姐係新宇宙既角色係第二個時空既人

舊果堆化咗灰 就真係已經死咗

Iron man 美隊 果堆英雄救完世界變咗做傳說...

咁又真係得呢個結果，又可以叫埋X man 同神奇四

俠等等重新來過...

睇左五份一好撚真,唔多敢睇落去

1月16既po抄1月23既po?

唔小心睇到樓上劇透
無哂癮

Black widow 個頭髮變返紅？灰色好睇同ca 好襯

佢入左量子領域

睇到條link 講到pepper 就唔敢再睇了

但蜘蛛俠2唔知重有stark個角色咩
咁點變傳說

唔打尻thanos
實大把人負評套戲
打尻佢就一定
係救人個到不斷有唔同講法

仆街，好撚後悔睇咗個劇透，支那人正仆街

個人覺得雷神同Captain Marvel同Rocket喺現世拖住Thanos
睇完上面劇透鳩up注意 唔睇就收

中左唔洗多謝我 純9up

哈里波特死咗

pepper 個part 好make sense
咁解到點解佢會着motion sensor
同埋佢一個根本去唔到救人

A 献祭自己 换取灵魂宝石 ：黑寡婦

B 在量子领域舍身挡住追兵：鷹眼 ，順便交波比個女 ，亦都刷咗存在感

C 为惊奇队长挡下致命一击 唔洗諗一定係美隊，跟住交個波同稱號比CM

D 大战过后 伤重死于战友怀中 都唔洗諗一定係iron man

屌你老母劇透又唔hide

( Show Blocked User - NELSON0209 )

同我諗差唔多 但鷹眼真係可以一個擋追兵咩？
BTW,殘體字

討論條link既不如開新post啦
唔係個個都想click黎睇

已經唔撚撳入條link睇
已經連加密都唔撳開嚟睇
屌你老母你同我唔撚加密
要透死出去透啦屌你老母

見到有人post 大6個劇透就 block左先
理得你真定假
就算係假既呢d 人第時有真野都會走去劇透

最穩陣係四月之前唔上連登

真係越諗越嬲 好撚憎劇透撚
咁撚鐘意講自己對住塊鏡講撚飽佢啦屌你老母

真係癡撚線
完全唔明啲劇透撚嘅心態係乜

我有講明斷鳩估+加密+轉色架

加密都睇到個串回覆
又唔小心睇多個劇透回覆 唉

屌好後悔入左呢個post, 後悔入左條link

其實邊有人劇透過？邊個正式睇過套戲？大陸仔果篇野都唔知幾成真假？師兄唔好太認真好無？

劇透生癌死全家 生仔俾狗屌 生女俾我屌

咁你係咪有意圖去劇透先
唔係加句9估就可以置身事外
一係就幾重加密 想睇嘅咪撳嚟睇

同之前集氣中6合彩頭獎個 post 一樣
一早開定 post 但張相條link 除時改但你唔知佢改過
開完6合彩推返上黎就個個以為係真

你睇預告之前見到個預告之前佢估中左就話ja
睇完預告之後先睇到都信到十足十

屌d人真係唔撚識加密
要4重先會真係睇唔到

次次都有人9up扮劇透架啦

3個陣直頭有人開post 你問我答話睇咗首映
仲話隊腸死咗 最後

一定唔會四大巨頭都死
公廁同給綠箭人一定至少死一個
就咁處死4個有個人大作同最出名最勁既原祖復仇者成員？
媽寶唔會想整死自己囉

咪係
成班玻璃心到咁

美隊一定會死呀

呢個係劇透黎

當全部人都以為Thanos係大boss
可以最後唔係佢

可能*

中大伏屌你老母

睇到條友講captain marvel點出場即刻出返嚟

唔想被劇透

亦唔會再入lee個po

再見

你要佢打贏應該唔得，拖一陣佢應該有計...

佢0的箭好q多變化，每一箭都差唔多必中，又爆炸

又電麻痹

40000字＋感想不如睇戲算

Block撚哂你班仆街

完全封鎖

呢條link 講中晒

佢想佢用同樣係infinity stone 嘅mind stone
去搵其他石嘛
好似Banner 用支杖換loki 咁

勁

上面條link講6個入面會死4個

有冇人留意bw髮型變化 係唔同時間線 冇理由一套戲之內長咁快

對付劇透既方法係 超級多假劇透
好似上次話美隊 iron man會死
仲有聽講會拍唔少假shot fake演員工作人員

fb見到 笑死

個post被劇透搞死左

做10個鐘神，之後無電

屌你老母樓上條link係有d料到
睇左4份1到嚇到熄左

透劇討論 慎睇
冇可能死曬d主角 得iron man同ca話唔拍，照計只會死ca iron man以後都會客串下，bw更加唔會死 有話拍獨立電影 雷神亦都想繼續拍 睇下就算 咁認真做咩。。

D人加密都唔撚識

新量子戰衣黎

點解拍到世界無哂人咁

其實香港少一半人都仲密質質

接實啦
BW拍既係前傳

睇晒上面個劇透 長到仆街

集結剩低既復仇者去搵thanos報仇
點知去到時見到佢死左（假死）
手套都爛埋 寶石都毀滅左

Antman去復仇者基地
眾人得知可通過量子回到過去改變過去
跟住即刻整裝備 組團返去
雷神CM就去宇宙call馬
到出發果日 thanos大軍殺到阻止佢地回到過去
開戰

最尾會死4個原復仇者成員
完

Show Blocked User - 結衣bb呢

咁又一年

死全家啦屌你老母

屌你老母你on9 㗎？

中間勁撚多廢話

8成廢話

你當好似年初四朝早冇咩人返工咁

分析姐唔廢既

現在都還好,我當估劇情
最慘上畫第一日成版標題劇透POST

成班福爾摩斯咁 好好笑

屌劇透link見你地講到咁堅 睇左一行就熄左
Mark低個網等睇完之後返黎對下先

Boss就係 infinity stone

但係會唔會條友就係睇自拍同Lego封面作呢？

Spoiler

唔洗估啦
邊個contract 完左咪邊個死囉

最後Kevin Feige親身出場打Avengers

希望結局以多重宇宙sad eng咁完

第一個係ironman ca死左
第二個係 hulk 或者邊知個死左
第三個 antman spiderman死
總之就分隔晒佢地 唔可以同一個宇宙下大家都無死

公廁既個人作品係前傳黎，應該講緊初期入SHIELD既事
所以同佢會唔會死冇咩關係
不過認同你電神唔會死既 冇佢好難拍得成之後既宇宙世界觀

咁咪唔好上連登囉
上少幾日洗死咩

佢啲所謂劇透同之前預測推推砌砌有咩唔同
咪又係內容農場

可以改架
改完時間唔會變

認真答，真係有ｄ難度
最多到時唔入影視台減低中伏率
其實最佳方法好一上睇頭場

算唔算old news
岩岩上維基發現avg4有valkyrie

James Gunn 做返GOTG導演呀

霸氣

點有

請問幾時開始做呀？

我上年睇完已經同身邊fd講 香港起碼要撻兩下手指

今個星期三大MCU news，係A4預告片、還是米奇跪低尖巾回歸驚喜d？

14億變7億
700萬變350萬
已經好恐怖

再全球計
60億變30億...

無啦啦變晒灰
未死果d都嚇到喱埋左啦
唔通真係繼續正常生活，好撚開心返工唔洗同人逼地鐵咩

簡而精

唔再入依類post

其實女權隊長真係最後會叛變？？
殺曬地球人？

無一半人 好似係隨機
而呢個隨機 無話係以整個宇宙 還是係每個銀河系/星球做單位

假設係以整個字宙去隨機無一半人
黑起上黎 有機會成個星球既人都會被消失

邊度聽返嚟？

如過CM係Super-Skrulls變，其實係嚟阻止Avengers 加侵略地球都幾好

劇透篇野用好長分析佢個性格，
覺得暗示D野

我覺得暗示佢係之後加返啲CM分析
扮佢一月已經睇咗CM

如果呢張王牌最後叛變就真係神...
懷疑CM會覺得avg只是另一個詭族

咁快civil war2

佢地講到endgame改變好大咁...

我估都係冇晒啲石，或者死咁啲人咁姐

劇透話滅霸一開始已經死亡，手套寶石全毀

睇嚟你冇睇晒篇嘢

香港死一半的話鄰國即刻加碼每日放3000隻

佢太多重度分析又重複，
掃到最後原來成篇都講寶石...

復仇者回到過去thanos咪又是未死果陣...

一向正片未出乜都唔好盡信

Thanos 死就得

覺得佢有時間石已經同博士一陣睇曬所有可能結局，一定有陷阱比復仇者踩

一樣*

條友仲話avengers3同4係separate story添

吊癮

篇文亂咁嚟 你哋信到十足十
1 Thanos都唔係想做宇宙霸主
2 救Tony好大機會係pepper救援裝甲
3 cm點會認得tony?? 1995年Tony最多廿尾三頭

我有fd做m記製片 大陸篇野9成堅

但pepper 要搵人幫手好合理
唔覺得rescue 勁到可以一個人飛咁遠 同救埋im

所以我信到佢話thanos 自殺果part 就算，其他都睇吓就算

但CM力量由寶石黎，
咁咪大碌

我估佢一係純鳩up，一係知小小扮知晒

估佢如果thanos自殺係真咁都幾震撼

巴打加密返好wor
加4個[member][ /member]

點解唔認得 要知唔難
pepper一人之難救
thanos係比寶石影響所以想做

所以咪4條友有一個為cm死 cm再去揪爆boss

[remember]估系美隊[/remember]

識唔識加密架你

fxxk ,打錯隱藏

系你老母
字又唔撚識 加密又唔識
死撚返5p啦

樓上D人面狗好煩

估美隊啦
第一人

應該係劇本分場
再用翻譯軟件譯做中文
問題係呢個係第幾稿嘅分場呢？

唔計原祖復仇者
個人覺得今集幾大機會死有鍋物先，藍妹，破壞王（如果返生）

機會率嚟講，撻第一下已經可以成個香港無晒人

班仆街劇透哂 無人敢入嚟討論

劇咩透
根本成班都係鳩up靠估
邊個話大陸佬篇野係真

大陸佬篇野9成係廢話 仲要唔講個結局 好明顯鳩up la

唔係 cm只係部分魔方 真魔方係thanos到後期

=space stone

大陸篇野鳩到流 靠漫畫+預告+想像 鋪出黎 唔好以為打咁多字就代表係先得架

我真係寧願我柒篇野係假

得罪講句 信係真個d好撚on9

但睇上邊comment預告中哂
利伸：無睇

而且好冗長

預告都有機會係假啦
上年avg3都有流出劇透 又係好中預告
又話hulk係hb到爆出黎
點知咪又係假

咁點解佢當初唔直接去地球殺一半人

幾時開始有預售？

豆瓣劇透(？)暨Avg 4 劇情鳩估區

開咗個post想搵人傾下篇所謂劇透同其他劇透又話啫推測
有冇人嚟一齊ff吓AVG4劇情，又或者講吓你想見到啲咩

咪派loki 去，係估唔到佢咁廢帶住兩粒石都fail

Black Window唔係會有獨立電影咩 點會死
定講前傳

同未來戰士一樣，原來好好地，最新嗰套做乜

前傳

滅霸做返好人,D女原諒曬佢, 世界和平所有人復活 ,最後係太空一齊BBQ

所以成班痴線佬狂話人劇透劇透...

原來全部鳩吹

正式推翻所謂大陸劇透

一日未睇都唔會信啲劇透

痴9線，一個劇透，跟住啲人不傐replyBlock哂唔好煩

覺得係著量子裝甲出動嗰幕

我覺得真嗰套甲唔係咁樣 因為trailer嗰套真係好醜樣

或者某d角色本身唔喺度

但其實有其他Artwork一早出咗係咁樣

但唔係出左玩具咩

新trailer

有冇預售消息

如果唔係轉新工肯定請假早晚二刷imax

TV Spot

Stan lee有無客串復4？
幻想緊個劇情 如果化灰d人番生 d人由灰變番做人 stan就會係其中一個 之後係到尻up 2句咁

鳩up兩句就做多左

即係類似復3咁 校巴上面講句「你地未見過太空船咩」果種

a3一開始既氣氛未係咁凝重姐

咁由灰變返人果下 可能係結局/劇情轉折位呢

雖然以上一切都只不過係我既9up

有
黎緊套spider man都有
再之後就應該冇喇

最可惜係佢睇唔到AVG4嘅票房

今日預售？

呢兩日睇翻復仇者1同2，其實整體上感覺都好精彩緊湊，拍得出大片應有水準。

但導演Joss Whedon都俾人唾棄，究竟係咩問題？

啲笑話太生硬，低質，尷尬
羅素兄弟好好多

最主要係d角色冇乜著墨既地方

反而羅素兄弟係ca3同a3搞咁多角色都輕輕鬆鬆

幾時有預售？

F5緊

A1最柒其實都只係cap套衫 劇情叫中規中矩啦
A2最大問題係寫唔到ultron係好屈 quicksilver又死得柒

💢關於《復仇者聯盟：終局之戰》一些紀錄：

💢這部電影將有大約3個小時左右

💢 電影將會是22個相互關聯的電影的結論

💢根據史嘉蕾喬韓森的說法，電影將有大約62個角色

💢有一幕的《復仇者聯盟：終局之戰》花了1年拍攝記錄

💢根據史嘉蕾喬韓森的說法， 有一個場景， 大約30個marvel人物同時出現

💢 喬·魯索導演的女兒，ava russo將在電影中有一個角色（鷹眼女兒）

💢羅素兄弟已經證實，從最初的復仇者聯盟成員中，只有2位會繼續留在MCU

💢除了薩諾斯外的一個反派，也會出現在電影中，正如薩諾斯的創造者jim arush所說的，終局之戰也是向他的另一個角色致敬

💢片尾片段場景可能與永恆族有關係

💢量子王國將對整部影片有很大的重要相關性

💢亞當·術士不會出現在影片上，最快要等到《星際異攻隊3》才有可能出現

💢驚奇隊長在電影的開始沒多久就會出現

💢 會有一個完全沈默的場景， 感到悲傷和懷舊

💢片中將有一個葬禮的場景，自2017年以來，marvel studios正在尋找一個葬禮場景

💢史丹李在電影中的角色可能是主持葬禮，雖然我們不知道是誰的葬禮

💢尼克·瑞福不會出現在影片上

💢根據史嘉蕾喬韓森的說法，有一幕，驚奇隊長阻止了綠巨人，雖然它並沒有說明當時發生的一切

💢小辣椒將使用救援裝甲，這是因為照片外洩

#AvengersEndgame
#復仇者聯盟終局之戰
#MCU
#Marvel
#台灣4月24日上映

死傻鳩

A1公認MCU頭5水準，所以唔會差得去邊

A2成套就柒下柒下
高不成低不就
奧創呢個大奸角完全浪費哂
當年睇完劇透有哂心理準備去睇都覺得睇完好冇癮
大戰冇緊張感，想講既野多但又樣樣又唔到肉
好既地方只得介紹左3個新英雄同Hulkbuster大戰

1同2都係一樣嘅公式，avengers俾反派催眠，之後內戰，和好打大佬
1次就話姐，第2次就悶

兩次大戰都係睇兵仔比人拆件
第一集Ｄ外星人仲勁過奧創Ｄ兵仔

邊撚個Jim Arush

內戰機場果part點都有陣柒味
好似拉打皮套大戰咁
証明唔係東映拍得差，而係咁樣面對面對打真係好難拍得好

得2個人留低

我最唔滿意A1佢拍到隊長打幾個卒仔都好吃力，同Batman係正義聯盟個表現一狗樣

hulk同 thor

即係trailer有講whatever it takes嘅都會死

點睇都係widow同鷹眼
一個有前傳要拍
另一個係original six入邊出場最少

其實變種人會唔係由無限寶石創做出來呢？之前成個復仇者世界都無x-men出現，要之後加入，仲要有哂咁多年歷史，改變現實應該係最好方法

已經造咗兩姊弟

冇咗3巨頭
new avengers冇咗吸引力
仲要開始睇到悶
黑豹，dr, sm, cm

有前傳同佢唔可以死有咩關係?雷神話左想繼續拍 點都唔會整死佢囉

估唔到咁就睇左十年

當年開左記者會話唔係啦

11了..iron man1係2008由1個人既電影 去到而家咁多人 真係好撚勁
但好唔捨得美隊同iron man 就算冇死但佢地唔續約都係要退場

戲飛有冇得炒

Here Are Marvel’s Next Six Movies After 'Endgame'

佢話唔會留姐 可能只係引退唔係死掛
鷹眼真.隱居
im 就唔死都退架啦
thor 應該無事既
hulk 好難講

im完約
美隊完約
點都留返一件應該都係thor
新果班真係冇咩魅力
dr strange個人覺得演員本人魅力大過dr strange

佢做Sherlock有魅力好多 IM我覺得佢仲會客串下 可能會出現喺Spider-Man 入面

但係bw會拍電影喎

唔係前傳咩？？

美隊A1果陣岩岩先醒返冇耐
同埋本身格鬥技唔算勁，只得超人體能
你睇佢過左A1之後，到CA2進步左唔少
受過現代training係唔同Ｄ

四巨頭全部死哂？
咪玩啦，媽寶想主力死都唔會去到咁盡啦
之前分析過，美隊IM多數會死，因為合約同演員問題
另外兩個普通人跟之後發展既宇宙向唔match，今集一齊埋單都正常合理
之後幾套電影需要Hulk同雷神lead住
話哂之後打Dr.Doom，Galactus果類反派點都要佢地在場
佢地兩個一定冇咁快死

前傳黎
同佢會唔會死冇咩關係

唔知

今日番大陸買左碟
狗衝緊番屋企睇
睇完會劇透曬比你地知

但係a3 wakanda大戰果度真係唔得
黑豹講到wakanda係幾發達 有嘅科技超曬班
但係打交居然人海戰術+半護盾 連地下護盾都冇
完全係弱智化
其實講輕鬆 a3已經弱化咗好多角色 所以先好似處理得到

?

咁就block咗先講

係先好,我又唔怕劇透嘅

幾時預售

2017年一早有流出片場流出 雷神變返A1長髮時期 隊長又係著返A1件衫

蜘蛛俠有一幕講過tony手上有一個為CA新設計既盾既原型，唔知會唔會有關

唔知點解成日覺得有少少似

A1果陣cap果d打鬥真係唔多得
係過左CA2開始d打鬥至真係好睇同型

夠竟幾時預售imax

marvel今次好保密
早小小預售都無
btw有生之年見到avengers黎香港行紅地毯係咪已經無可能

明明有戰機做咩冇晒

點解某D人會變曬灰？

戰機有份去打dropship架

好似仲未有消息今次去邊到行紅地毯

應該等排埋戲院期先掛
保密係預告打錯左

印尼首站

九龍附近有咩戲院睇2D係正

圓方

好想同CAP影相

有謝票就好 不過肯定爆到傻

九龍邊忽先得架 唔通你住油塘我叫你去荔枝角睇咩

戰機有出黎 但係得戰機
明明黑豹細佬之前要運出去果D全部都係好勁嘅高科技武器
係a3完全唔見曬
而wakanda嘅優勢都完全見唔到
根本係弱智

諗諗下其實最後會唔會同漫畫一樣靠生命法庭解圍呢，記得係doctor strange入面都有出過彩蛋

如果咁個大陸劇透係假既多

不過似marvel玩野 黑豹個地方得返奧哥耶

我見到張海報即刻當個4萬字劇透係FF

你指碌嘢？如果真係生命法庭嘅寶物的話，打邊個都灰飛煙滅啦...

復2 tony睇sw幻覺個堆野都未講

唔係上集尾出左咩?
要而家先知?

上集冇講黑豹個妹有冇死
然後個劇透話冇死
最新嘅海報證實死咗

依家去睇個劇透就會改做佢死左架啦

成個劇透唔成立 改造幻視個d

導演都轉埋，可能「幻覺.... 就係幻覺囉」

antman 下個禮拜嚟剪綵，頂住先啦ching

28號

號召各路大小英雄加盟！「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」粉絲驚喜派對招募活動！

◎ 活動說明：

全球首座《蟻人與黃蜂女》遊樂設施將於3月31日在香港迪士尼樂園正式開幕！繼2017年以鋼鐵人（Iron Man）為主題的「鐵甲奇俠飛行之旅」後，「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」將延伸其精彩絕倫的冒險旅程，為粉絲帶來宛如置身電影場景、充滿互動及現場感的Marvel主題激戰體驗。

在這個全新的遊樂設施裡，九頭蛇（Hydra）將密謀對香港發起雙重襲擊，身處「神盾局科技館」的賓客則必須肩負重任，與蟻人、黃蜂女一同響應鋼鐵人的號召，奮力殲敵。

隨著「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」的正式開幕日期逐漸逼近，喜愛《蟻人與黃蜂女》與Marvel的忠實粉絲們想必都已經摩拳擦掌地做好了準備。而好消息是，長期追蹤本專頁的粉絲們將有機會於3月28日免費入園，參加新設施揭幕儀式及粉絲驚喜派對，與飾演蟻人的好萊塢影星保羅˙路德（Paul Rudd）、電影導演佩頓˙李德（Peyton Reed） 及Marvel粉絲心中的重量級人物凱文˙費吉（Kevin Feige）見面，並搶先體驗全新遊樂設施！

◎ 活動方式

從現在起至2019年3月4日晚間11點59分為止，只要在本篇貼文底下：

1.標記一位朋友，並留言：@XXX，「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」將於3月31日在香港迪士尼樂園正式開幕，號召各路大小英雄加盟！讓我們和蟻人、黃蜂女一起變大變小，迎戰九頭蛇！再與鋼鐵人一起奮力抗敵，冒險Marvel 宇宙！

2.貼出自己的《蟻人與黃蜂女》收藏照片（合照更佳），或是寫下一段深情款款的文字，用各種方式表達你對《蟻人與黃蜂女》的喜愛與死忠支持。

完成上述步驟後，即有機會至香港參與「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」粉絲驚喜派對。

◎ 獎項

活動結束後，本專頁將選出總計5名的幸運粉絲，每名幸運粉絲可攜伴一人同行，於3月27日、3月28日免費入住香港迪士尼樂園指定主題酒店兩晚，並獲得香港迪士尼樂園一日門票2張，一同參加3月28日舉辦的「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」體驗活動。

獎項內容不含機票。

◎ 得獎名單公佈時間

本專頁預計於3月5日於本篇貼文留言欄公佈幸運獲選粉絲，請接獲通知的幸運粉絲主動以私訊方式進行聯繫，完成基本身分資訊確認後，本專頁將會轉由主辦單位處理後續的獎項領取等事宜。

◎ 其他注意事項

本次活動僅限定台灣粉絲參加。

主辦單位將為獲選粉絲規劃3月27日與3月28日行程，得獎人需配合主辦單位行程，不得隨意缺席或脫隊。

喜歡《蟻人與黃蜂女》和Marvel的朋友們，也不妨開始規劃下個月的行程，利用連假到香港體驗「蟻俠與黃蜂女：擊戰特攻！」與「鐵甲奇俠飛行之旅」喔！

香港得好少位

明天已經係

Inhuman 黎

復仇者聯盟4】美國隊長大膽「劇透」結局：我個喪禮都佔成套戲三分之一！

hk01 勿屌

如果真係咁 至少im 唔洗死

大陸今次都係同步

人地半夜已經有場 可以偷拍

真係要提早隔離所有social media

傳聞imax下個禮拜預售

係

4月2

但講真im最大責任

自己左膠上身拆散avengers

搞到隊長個班變犯

之後自己唔聽人講就想打死隊長咁款

根本最錯係佢

佢死先叫彌補番佢過錯多過要隊長死

同佢死有咩關係咁

Btw佢老豆老母比bucky殺 好難唔嬲 同埋佢都冇諗住打死隊長啦 有留手 不過比bucky引開注意力先比人反屌

如果話隊長要死既話就覺得im死咁

當然最好兩個唔駛死

但佢死要面唔肯搵番隊長都係問題啦仲要都同佢道左歉

協議單野又係累到成班變逃犯

肯一齊對抗都唔會咁啦

【突發】《復仇者聯盟4：終局之戰》導演在最新訪問確認，最終上映版本片長為236分鐘（3小時56分鐘），接近4小時，比早前AMC院線公佈的片長多出接近1小時，成為歷來片長最長的超級英雄片！

導演表示由於電影非常著重角色的情感描寫，而且今集是著重於「元祖六成員」的故事，所以今次電影需要有更長的時間講述故事。另外，訪問提到今次電影會有非常多的故事線，如果強行把情節剪掉，就會令故事不完整，他們表示每一幕都想保留，完全不捨得剪掉，因為全部情節和演員的感情流露都非常精彩！

另外，更說到他們多次與電影公司商談，畢竟長片會影響電影每天的上映場次，而且長片過度都有機會影響普通觀眾入場意欲，幸好電影公司最後決定把4小時版本上映，以原汁原味的故事呈獻給大家，給大家和「復仇者」們迎接最後一戰！！

4小時

真定假呀

啱啱都開心咗幾秒，點知條link係rick roll

屌唔記得左今日4月1號
自吞一打膠

全世界逼你幾日內簽, 唔簽一係你解散 ,
你唔簽就全世界都唔接受你呢班人, 通輯你監禁你
im本身已經話簽完 , 至少唔洗變世界公敵 ,
佢再慢慢可以搵其他方法改變件事 ,
隊長就開果種x教授mode , 完全跳離現實咁思考
唔諗下唔簽就俾全世界圍你捉你 , 連談判既籌碼都冇埋
仲要im 老豆老母俾bucky殺左 ,
佢最信任果個隊長係為左幫殺老豆老母兇手走佬而打鳩佢
仲要果個人本身都係通輯犯黎
根本佢唯一錯果一次就係好心做壞事整左ultron
marvel明明係電影塑造佢係一個avengers入面最考慮現實處境 ,
但係d隊員往往理想化 , 睇唔到佢睇既野
而佢次次都係自己硬食好似做衰人咁承擔晒d野
呢d矛盾先令到佢個角色比其他人豐富 ,
點知上帝視角既觀眾 竟然話佢係最錯既人

隊長去到某個位原本都諗住簽
直到隊長知im困住左scarlet witch
冇記錯嘅話

成個復牛者輪住犯錯

下個唔係sw就cm

繼續吹

係IMBD睇個Cast List，有唔少意想不到既角色都有出演

仲未有得買飛

唔撚信
不過係就正

其實都唔算困 只係佢想SW留係屋企唔好出去節外生枝 唔明有咩問題

即將於 4 月底上映的《復仇者聯盟》系列最新電影《復仇者聯盟：終局之戰》。官方於今日（4 月 1 日）宣布，米老鼠將加入復仇者聯盟的消息。

除左Tony根本冇人諗過第時宇宙紫薯黎要點預備
淨係識企係道德高地針著奧創同軍火商黎屌tony
人地係第3集之前 奇異博士都未見到未來之前已經諗緊大局
唔係點用十年功夫由mark I 去到mark L換取係泰坦星扣到佢一滴血
所以佢一聽到thanos is coming就知道this is it

Tony 由 aou開始明白力量某程度係需要受制度約束，而Steve由winter soldier九頭蛇之亂開始就唔再相信制度，兩個人立場同時作出180度轉變正正係1st 10 year最精彩同故事核心黎

係咁亂衝成班

有無人知幾時有飛買
想較鬧鐘鳩衝

上年無咁慢先有得買飛
外國公怖左 香港仲未公怖
搞咩咁慢

點解咁耐都未有預售戲飛

咪講左2號囉自己search啦

2號唔係香港喎

全球架wo好似